死貓彈想嚇到我媽咪哥 收p啦 我逢高加沽呀！！！！！

岩岩又入多手7500

終極龍市 40000點不是夢

牛定熊？

收p係收put?

Dllm

多謝麵麵

淡友玩完了

real

我哋三幻點等

神喻

收到

7200 Monster

427.6？

支持麵麵

信麵仔

Ok allin 牛

一隻700就搞死你啦

今次真係DLLM.........

又暴力救支那

收到即刻加牛

牛

信麵麵，Drop Soon!!

Fk u 麵麵

.......... 何只4幻點, 40幻都黎...

7200

多謝面面

做淡慘過做支

CALL咗

仆街

你點睇ATM 你燈完 依家仲係破曬頂

收到 下個月睇樓

船已棄

難以捉摸呀

麵麵呢排唔玩燈

ok 收到
7200

好勁

放過我得唔得

麵麵

仲要問都話7500

屌你邊一邊架你

即爆

all in

即升

屌你開完po 之後即爆100點

做淡慘過做雞

屌 燈夠未
揸住7500 由佢跌唔好出聲好地地唔得嘅

茅錯, 港女收P啦

向麵神問安

dodo

日日開post逼我買港股

你老味隻7500俾你搞死啦 你開心啦

啱先見到有假媽咪哥叫人唔好移民

而家賺緊幾多蚊?

同船
不過唔驚

遲左睇到呢個POST

牛熊係6字頭

33000

我真係屌你老母呀

窮L學人炒股

準到

牙麵日日咁輸幾時變麵咪媽(破產)

多謝

上個禮拜跟你條粉腸嘅今日要溝貨喇，仆街

你唔俾佢日日掉番轉買

又救巿

又迫害淡友

龍霸宇宙

麵神貼倉
增強說服力

嘩屌，老母麵又暴力托市，升到唔撚停

升到

輸緊36蚊

麵都加持
無50000 點唔收手

我屌你老母麵, 跟左你買7500呀

棍棍上

有冇見過隻死貓彈上太空?

咁搞法下星期就33000

今日就到

所以同麵有關資產一律賣岀

你係唔係想夾到7500變1蚊啊

麵神又低位入貨

媽咪哥

唔好怕。大陸卷商係咁叫散戶掃騰訊 美團

屌你老母我D熊死哂

你收P啦好嘛

快啲反手7200啦

上個po開始都係咁
準到

3幻3

你又真係幾好野

ok 加牛

加左沽未

多謝麵神

點解可以咁準

有無咁堅 10點鐘day low開post 即刻開車

麵神宜家仲加唔加沽

麵麵今日要破燈
跟麵麵買7500！

大鵬一日同風起 摶搖直上九萬里

又中 麵麵好波

All in ATMX

暴力救巿

你係咪要睇人跳樓先肯收聲

六位數了

直升

又幫手托市

多謝 麵麵 買左牛

on9

想死

可以訓身買7226啦

多謝麵麵，可以all in

跟

冇左信念

麵麵幾時收手

哇一睇升咁Q多，多謝你班柒頭托市

媽媽你肯放過日清未

g chi

回哂塘

又顯神蹟呀

+500

入貨喇喂！

4萬點不是夢

屌
想回調吓入貨都唔得

收P

好似係個訪問完咗無幾耐之後就.............

收到 allin牛

麵神準到

sing sing sing ah

麵仔講左啦 ATM只會升不會跌

提示到咁明顯

睇撚住媽咪麵黎打，快撚d買7200啦

麵神真係好有錢

媽好邪呀

大dodo快d救我地熊軍啦

幾時做左沈大師d朋友

一出post就黎到新高
熊軍多得你唔少

多謝麵麵,今日真係賺咗我成個月人工

愈升愈有

快d 反手

冇命了

熊軍mola

麵麵暴力救市

收到...

冇自貼倉圖 咪撚開post啦
愈黎愈低質

麵神 你一出POST就急升 我個熊即刻啪左 痛到入心
下次我唔會再逆麵而行

咁明顯都要問

淡友俾人禁住屌

加熊加put

3萬點仲唔做淡 唔通等落返2萬7先做？

股市就係買未來 而家買定 差唔多

有麵神冇窮人

屌你燈夠未.....

港股飛撚左上天
麵麵燈下美股好無

麵麵無限金錢

熊軍跟隨大Dodo衝呀！～
已去牛軍做餓低先

今日準備升800點

晏晝會唔會再上？

準備直上3萬3啦

逢高加沽

麵神幾時出黎

麵麵沽空機構
鬥氣嘅股民反手入貨
股市狂升…

5萬，睇下雙馬！不得了啦！

劍指三幻三

多謝麵神
願牛熊與你同在
阿麵

升呀

同市場鬥氣冇好下場 ！
等睇你 幾時慘慘叫春

一千蚊唔駛救全倉
抵到爛啦

黎多棍

麵麵 all in 熊all in 熊

有面面 無窮人

等睇三幻三出po話反手牛
到時沽期指沽番落三幻

圖呢屌?

與神同行啊，仆街啦

仆街
沽左十 萬騰訊

ATM 升到不得了

米燈我科指

收day high

果然無信錯人

屌你老母麵

屌 跟你買左7500

麵神燈力普照 ...

多謝麵神，大家過肥年

退錢呀屌

大嘟嘟比啲方向
隻隻7500要止賺未

麵麵好波 跟你入7500

麵仔還好嗎

大dodo 收市啦喎 有冇新既方向

逢高加沽

指示清晰 派錢

老母面 MONSTER

真係唔服你都唔得

接近800點

4幻典 Go Go Go..

三弟，大哥面咪妈出山未？

沈陣營都要轉過嚟

⋯⋯⋯⋯

無嘢講，自己睇圖

陰公，全部熊仔打哂靶

面面聽日買什麼?

上次殺完，無乜熊，可能聽日先殺

老母麵認輸未

麵麵我未上車呀

失業 WFC

全民炒股
你又唔做 我又唔做

召喚黃子華

食價食到傻 要幾on9先買7500

今次我信你啊

分唔到幾時先係燈

雖然麵仔有病
但我都係要屌你老母

樓主點睇凍凍又中。

麵神點睇gme

大dodo大都督大dodo

謝謝 賺左十皮 今日開市牛左700

無知想問 沈大師有幾大燈力？

弱智仔

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

恒指上5萬

５２０００點

而家有野好趁早買

ＴＥＳＬＡ 變１８００蚊

準

真係跌 麵麵好準

股joy啦，閃呀

面面7500開始發力 求面面祝

神啊！求指示

彈啦

樓上咁開心？老母麵都未起身

麵仔又贏

多謝麵麵 跟麵麵搵咗1千蚊 有錢過年了